Дан массив `dogs` в котором хранятся объекты собак. В поле `url` храниться ссылка на back который вернет JSON с src изображения собаки.

1. Получите все изображения и отрисуйте объекты собак в `<div class=container>` в виде карточек: 

```html

<div class="card">
    <img src="" alt="">
    <p>Name: </p>
    <p>Breed: </p>
</div>

```

2. Если по какой-то ссылке будет ошибка - карточка не должна отрисоваться. Все остальные должны быть отрисованы. 
